無線新聞，事事旦旦，作新聞，出賣靈魂

推

TVB 只收集偽人同小三，仲有咩叻？食屎啦

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^